老老實實。自2019 年起

香港少了很多內地人係街出現。我覺得舒服左好多

唯一不足。係係街仲聽到好多人講普通話。 耳仔活受罪

2029 全部都講普通話啦